過氣女子組合成員話香港人垃圾

喺微博奶哂共做護旗手撐警察，
Instagram 繼續扮ABC當無事
比人屌完親共就即刻關咗 instagram
原來要上微博搵五毛幫手

以前掛住香港個名去韓國選秀

冇人識佢佢

兩個奶共垃圾王思佳，周潔瓊屌你老母

佢覺得post完返大陸就會有工開？

一個香港一個大陸

Who?

兩個一齊落地獄死

As One?

王思佳係第二個人黎
台灣既

幾撚串啊

Who

Sor,完咗pd之後呢條暗星暗到唔撚記得佢全朵

姣佬請注視面前的我

對眼仲分得開過連詩雅..

who

吳思佳？

唔記得係正常

睇佢 instagram 見佢香港教瑜珈同開公司

咁樣回覆佢得唔得

仲有

相有好多款，圖片也有好多款，在 Facebook 的 post 都有好多不同意見，所以昨天的警務同事已經表示每一個個案都需要查。我不是調查刑事罪行的人士，所以一定要接受刑事調查。

提問都要基於一些事實」，又指「現時很多評論都不是建基於一些已經有的證據或者事實」。

負評咗先 反正唔識

太陽娛樂
洗米華間公司
不意外

WHO?

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

上維基望原來大陸妹嚟
喺支共出世唔撚怪得

想嘔

擺明中國人黎 啲鄉音

乜誰

嗰班蝗仲叫佢做「小姐姐」想嘔

佢哋諗住奶吓共就有嘢撈吖嘛

WHO.jpg

who the fuck

原本就冇人識嘅
你放咗上lihkg咪幫佢哋出位

Who ?

Don't make stupid people famous！

係咪pd101嗰個又係掛住香港人名想出道嗰個？

撚狗

對眼中間可以舖路軌嗰個吖嘛

Sor 啱啱放監 who?

邊個黎

廣州出世 參選pd101啲韓文又唔撚掂 收皮啦暗星

推

係

邊位

呢條友讀小西灣福建中學
利申 佢係我師姐

香港出道就掛住自己係韓國混血

阿凡達

佢咁既樣
向香港韓國中國都無可能紅

真心想問who

邊位？

來自iphone

原來係隻眼開到成隻青蛙果條女

之前話JYP邀請佢做女團隊長

仲有奶共霖
屌你係台灣人 鄰國啲野關你撚事咩

屌睇睇下private咗既

Dun make stupid people famous

吹到呢

who are u

又開返 kathyngzk

冇人識你喎

食屎啦屌你老母

邊撚個嚟

奀星 ╮╭

ig:kathyngzk

等土豪包姐

who？

唔講以為隻眼比摩西分紅海

佢對眼闊到可以擺將梳化落去

我梗係知邊個啦
佢對眼7到由左眼搭Uber去右眼要五百蚊嗰個啊

who?

邊位呀

希望佢早日康復，呼籲佢向警方報案

JYP洗鬼要佢咩
明明就去到邊都撈唔起

邊撚個
無人識嘅暗星就唔好po出嚟阻住熱門位啦

當年Produce101仲話自己香港黎

好耐之前已經好憎佢 成日扮ABC又帶住香港人個名去參賽 但現實又打哂殘體咁

扮韓妹扮ABC扮愛國
搞咁撚多野都係冇人識

佢好似係大陸mix韓國㗎
之前又用香港人個名上去參賽

佢把聲好撚尖好嘈

轉咗公司之後跟鄧志偉去美國都撈唔掂

真係你講先知原來有呢個人存在 🙄

你去完pd101都紅唔起唔係諗住打幾粒字就紅到啊嘛笑死人

on9

無人識佢........

以佢副尊容去邊都唔會撈得掂

請善用不推文回覆

少咗#我是护旗手
已經唔知乜水 字又打少 無工開

Sorry而家即刻block

我聽都未聽過 是否正常?

邊撚個?

佢唔配做香港人，過主啦

又多隻雞出黎搏屌姐 睇下邊個屌得落

推 睇唔撚起佢

屌 有次中環撞到佢 隻眼開到錘頭鯊咁樣

有國貨唔用
學咩人講愛國

收皮啦佢都唔係香港人
大陸mix韓國 仲要大陸出世
之前扮乜撚嘢香港人

讀福建中學（小西灣）的

原本喺香港都發展唔到落去憑咩講沒在怕

以前都幾鐘意佢, 而加bye~
李幸倪都係

估佢唔到 記得前排有人開過佢post

調返轉頭諗每次記者會都係比林鄭班仆街撚
諗起都嬲

邊撚個
818大遊行 到時見！

過咩氣 聽都無聽過

無人識你呀人起朵你起朵

香港版 左眼搭uber去右眼要100蚊

Taking uber from her left eye to right eye costs £10

Btw佢唔係唔做明星啦咩？
去蒲喎佢

Seriously who?

嘩 雙面人

呢d香港唔要嘅垃圾除左返去大陸奶大陸人屎眼之外仲點生存

$100會唔會平的濟，起碼$500起跳啦

條垃圾偽韓奶共雞 無人識呀 走啦

其實下次唔洗放上黎 依啲垃圾無人識又無人想知

邊 位

乜水？唔識喎

Stop making stupid people famous

真係唔知邊個

原來係pd101個個係韓國紅唔起就想翻偉大嘅祖國發展? 去整下容先啦唔該 唔好出黎獻世

係大陸做雞。。。。比狗屌

就係呢隻整容雞呀

本身都整容雞

食屎啦八婆

又無野撈 踩下香港人
食人血饅頭

歷史會清算佢地

樣衰衰 對眼分得開過地鐵條gap 韓國撈唔掂香港撈唔掂 就睇下奶完共撈唔撈得掂

Ig鎖左

那麼醜的妞

真係無人識

屌 頭先諗住屌鳩條八婆
點知佢private咗ig

有冇人答到佢邊個嚟？睇埋個名都冇頭緒

香港有個咁嘅人？？？

比人屌2句就鎖 我都未撚屌完
返大陸睇佢點生存 香港唔會收留佢呢啲人渣
On99 臭雞

組合名都未聽過已經過氣埋

大家一齊估吓佢兩對眼中間隔開咗幾多cm

大陸出過歌發展過都紅唔起

又一個R撈想拍guardian of the galaxy

博出位都係紅唔起

好似又唔同左樣

講還講 唔好貼圖 鬼節流流嚇死人

條女有性病

G

之前比人屌兩句就關埋個IG上微博搵人幫

冇人識你 人起朵你起朵

Who? 真係唔識

唔識

邊撚個成隻蜥蜴咁

唔識嘅

好撚嘔心成堆旗咩事呀

who？

光復香港，時代革命

大陸人係又鳩又冇腦都未至於盲既
咁撚醜點護旗都紅唔起啦

為左R撈呢招係大技

佢隔離係咪之前港姐入到五強嗰個

pk 想鬧佢但係唔撚知佢邊個

真係唔識...

乜水

見到post名 以為講Hotcha
佢地係我認識嘅 香港最新女子組合
Btw 有次係葵芳發夢見到Hotcha 嘅Crystal

利申: 非打手 但當年覺得佢幾索

Who.jpg

我到而家都唔明點解可以入到五強 佢咁撚樣去選港姐會唔會對自己太有自信

以前j過佢 宜家想嘔
果然 紅唔起有紅唔起既原因
有邊個背叛左香港後係真正紅得起？ 通常都係從此開始flop 同變柒

幫推！吾好再整8.18宣傳圖！
[八一八] 文宣圖集中地 • 文宣圖款式唔需要太多！

WHO

佢係中混韓，但韓國都做唔起
周潔瓊就出名雞，入pd前已經同同公司既搞，
出道之後出名公廁，返左大陸有資源都係俾人屌先有 佢韓團先慘，俾條八婆屈欺凌搞到無左

乜組合？

Hi auntie 乜水呀

AS ONE

Pristin除左隊長 個個都好八婆樣

哦

收皮啦係韓國又出唔到道
係到奶共以為咁樣大陸會比多d job你
垃撚圾

呢條算啦，wannaone出道初期好多台飯去簽售，結果佢用中國腔同台灣人講野，又唔講台語，所以大量台妹個陣已經blacklist左佢

香港個名有用嗰陣就認親認戚

八婆代表有欺凌佢咩，俾佢屈得最深個個最照顧佢咖，而且圈內都知佢係靠俾人屌先入到101出到道，正常人都唔鐘意啦

自我介紹 홍콩사람입니다

⋯⋯

依位師妹中學諗住扮韓妹，依家扮唔到走去奶共

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

諗起佢上王思聰車

你P架？

過氣都要出過名先得嫁嘛 我都唔識佢佢直頭係無名

屌你樓豬識唔識中文㗎，過氣咁用嘅咩

屌 仲有姣嘉茵

Who呀

假撚到

全民抵制
TVB九線偽人谷微撐警「譴責暴徒」

強國臭四垃圾九線TVB偽人谷微

正是新移民落嚟香港搶資源

撈唔掂又改個新名再扮新人

兩年出同一首歌出兩次搏大懵呃獎攞

廣東話講唔正仲成日喺度拍埋啲垃圾抖音

極度可恥

點解撐我地嘅林秀怡林泳淘就要無故被雪

呢條粉樣藍絲谷微又唔洗收皮

強烈要求大台好應該一視同仁將佢永久雪藏

一人一封去信投訴佢

Email : tvbpr@tvb.com.hk

豆腐巴克

一齊抵制！

分店地址：
沙田河畔花園d座29號
沙田石門京瑞廣場一期209
沙田廣源夜市14號舖
九龍石硤尾偉智里223號(金玉大廈側)
九龍秀茂坪安達邨

香港出道就扮韓妹 點知都係wfc
學人選左2次秀都收曬皮
宜家以為做護旗手就得 收皮啦老雞無人要呀

李幸倪做咩

咁連登仔最愛嘅大波妹又割唔割

又係呢d垃圾想借機會翻生

唔識，過氣？紅都冇紅過，係無氣，氣都冇

呢條pk真係好L無骨氣! 你台灣人黎架!

想知佢以前同team果個花花有冇表態
以前幾鍾意 希望唔好一樣啦

好撚支那雞樣

咩啊

吳思佳 啊係王思佳喎

呢d暗星咪post出黎啦

講緊姓賴個件

校長既人

佢啲公司好似比澳洲同大陸調查

扺撚死

佢個樣好怪 好獸人feel 高ling 何傲兒都係呢d樣

長撚過我碌鳩 起碼20cm

星期六日 遊行後轉場
入到機場當你贏

而我不知道～

唔好再俾偽人轉移焦點啦
14年又係咁樣失焦
大家繼續搞番文宣同遊行先啦

屌 對眼咁撚開

其實佢國內都好多anti飯，主要因為訓過d大陸新明星，個d乜柒小鮮肉
佢呢d case就好似宋茜呢隻過臭雞一樣，吊住韓國公司份約，係度中國搞愛國人設，之前已經出過事，韓國無飯咖啦佢，得閒攞下光環搵下金主，
但佢都撈唔起啦，先要r返返fx個朵

呢個都係雞黎
佢團d大陸三雞長居支那個陣，剩底個班韓妹攞左一位，證明佢三個真係老鼠屎黎

想嘔 AsOne隊長
不淪不類
掛著香港人個名去韓國選秀果時仲撐佢
真係屌出聲

dklm我見佢ig淨係po吃吃喝喝
仲以為佢只係港豬 食屎啦

有排韓團當道時都紅過下

左眼搭uber去右眼要幾多錢?

比髮型師男朋友包起咗之後都少咗玩社交網絡

狗改不了吃屎

邊撚個黎架

嘩隻雞真係整左好多唔同左
不過你點整都拉唔埋兩隻眼架啦

好心呢啲樣衰整容女都摺埋

就

玩17有陣時講下政治 最難得係佢支那落黎唔撐政府

好耐冇聽過佢個名啦喎
想返鄰國r撈？

Don't make stupid people famous.

呢個真係撚到臭曬
個白痴仲要咩咁多句都唔知自己比人撚緊

請大家打開不推文回應

佢係大陸人

香港組合又韓國選秀又北上發展都可以得7萬followers....算啦屌

邊撚個黎 唔撚識呀

呢個真係仆街掛香港名去選101然後做港奸，屌你

無名氣究竟仲可唔可以叫過氣？

條四川蝗 一出道扮韓妹
畀人踢爆左 就扮abc
走啦 呢度唔歡迎你

佢扮 識佢 扮識講韓文搞咩小教室都假嘅
唔係中混韓
純種四川雞

人地asone chloe真心撐香港

真心靚女

屌阿，純種支那雞

得sue chang 呢柒頭理佢果時
我朋友同佢係太陽果時

Btw

屌 真係唔識
都唔會想識
位唔是咁上的

未聽過個名
點識咁多人識佢

咁搏命

佢好多年前去過一次美國遊學團就開始扮ABC

嘩屌 由佢左眼搭的士去右眼要$500呀

周潔瓊出道之前做左d咩, 認真想知
邊到有得睇?

你指pd前定後先？反正都係潛上位先入到101，同公司出咁多個比賽，最後得邊個有得入101呢？係酒店化行妝r仔係經常，然後入p團又係潛到做c位，隊友憎佢唔係無原因，但唔代表隊友係衰，返支那後俾男方私生見到一齊過夜訓左。
雙面人姣婆，宜家係王～聰私家雞
一直都是雞。

唔講喇，推返重要既post

邊撚個
真係唔識

who?????????
don’t make stupid people famous

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

過氣？
聽都未聽過點過氣

呢條友對眼真係好癲
搵咁多錢點解唔整整佢

求details
以前鍾意過周潔瓊，仲以為佢靠實力先入到I.O.I
跟住到佢搭上王思聰就知都係睇錯人

見佢IG喺香港搞PR公司定唔知幫AAPE手，又有支那阿媽比錢，唔使做日日飲飲食食都得啦

李幸倪馬拉人嚟㗎喎

小道可信可不信，練習生時期一定爭到你死我活，但支那妹既更甚，長遠係為返支那賺錢唔係為係韓國出道，咁101時期就己經搵金主同潛幕後了，當時出賽咁多人點解就非佢出道不可先？

之後韓國出p團其實都係做下樣，大家有眼見捧邊個啦，小分隊都有佢 隊友好慘。。
而反支那後既所有資源mc阿節目阿都係金主俾，呢個搜青蛙會搵到好多私生講，咁國內最大碼頭係王思聰嘛咪勾搭囉，條友都唔係有心搞音樂，名正言順食用啫。

為左呢d過氣垃圾開po咪=幫佢宣傳

Who dat

邊撚個

邊個黎架

唔好幫佢刷存在感啦

邊L個？

Gin lee講過乜

槌頭鯊?

下次開post可唔可以講埋邊個組合？
佢唔紅到冇人識呀

真係唔識你喎邊位呀

堅係聽都未聽過

咁我都 po

係咪之前as one？一直覺好樣衰，特別隻眼

我決定擺食福建炒飯

臭g

don't let stupid people famous

呢條女彈出彈入咗好耐喇 以前上produce嗰陣就話自己香港人 IG名係ng szekai㗎 跟住佢淘汰之後有幾個可憐嘅支那fans 就IG改名改做wu sijia(蝗語拼音)
之後喺支那出歌 無人理佢撈唔掂就又改返做ng szekai
依家IG private埋 唔畀人comment 夠膽就block柒曬所有followers啦不過睇你都唔捨得㗎喇

前面嗰啲無cap低佢真係好後悔

真係完全聽都冇聽過依兩個人

諗住參加完produce 101會紅
點知連垃圾都鍾意既支那人都唔so你
依家咪繼續奶下共賺下錢囉
你係香港都冇人識你架啦
Btw其實佢老母/老豆係咪都係支那人

乜水?

痴線
Ig原圖黎

who are you

大佬佢又要賺香港人錢又要拎香港人個名出道
呢啲不嬲係大陸人就唔關我事啦

係 好撚噁心

連佢係邊個唔知，何來過氣?

屌
以前As One好鐘意佢

大陸人最鍾意就係免費野
點會幫襯佢

邊個

[緊急分析]法！不！責！眾！

成日喺連登見到佢先講 唔好推

Asone有邊個正常？

發動全世界制裁支持暴政中共偽人

佢係香港人垃圾市場入面都撈唔起，垃圾都唔睇佢咁佢係咩

Chloe
佢有講近排少左job

HotCha好過呢隊偽韓組合多多聲囉
以前覺得Regen係無腦港女
但佢又屌黑警 又屌何君堯
對佢完全改曬觀

對眼擘到好似摩西分紅海咁開果個？

冇p嫁可？好撚恐怖

好好笑你句野

本來j過佢
屌奶完共都唔會有fans架啦

韓國香港大陸都紅唔起
邊個垃圾呢可

對眼中間放得落左sofa果位？

冇p果張係到

Chloe So
有良心

佢係咪嬲香港人produce唔支持佢
香港韓國都紅唔起後就愛國 要打入蝗市場啦

撐譚伯

垃圾吳思佳

當年同super girls爭餐死而家咁撚低質

前幾日先係圓方見到佢 後面睇落同啲大陸雞冇分別正面仲柒 對眼分到癡線 相由心生

終於肯講人話

Ho ball！！！！
決定暫時停止狙擊

SuperGirls都撈得好過佢
成撚發埋啲韓星夢 個陣都要出韓文ver

好肉酸啊屌 都係去j下heidi好過

支那人根本無當香港人、澳門人、台灣人係自己人
同埋非韓飯對Produce投票影響好少
支那雞周潔瓊同奶共霖喺節目嗰陣本身喺韓國人受歡迎

原來係咁
咁韓國人、支那人、香港人都唔鍾意佢
我係佢就返支那做個乜尻直播主好過啦
仲發咩明星夢仲歌手丫

屌你乜水?

韓國人不嬲排外，同埋都要睇節目組節剪接助攻，佢嗰陣排名2X，唔算好差。只能講101第一季嗰陣CJ都未諗到可以咁樣搵錢法，又好多嘢係嘥咗料，IOI本身都係啦。

直接返大陸露波露蘿啦 去咩韓國跳kpop啫 反正都紅唔起 定想俾大陸富豪包養做二奶

邊撚個黎嫁

邊位？
真係唔識

係咪屯門公園D大媽團?真係未聽過

噢 as one 臭雞
咁撚樣點會紅

我有見過另一個短髮嘅有出嚟一齊行

唔識，邊個嚟？

有工開，老闆已經係房等緊佢

可能想返大陸做雞 所以做護旗手留住客先

Ass hole?

自己本身都垃撚圾

福建閪扮完韓妹又扮港女

自從佢痴埋賤男到佢幾時有多過job 就連自己公司啲週年晚宴都冇份去 唔係佢個樣夠靚又奀星貪用佢唔洗好多錢其實佢都摺得

摟主。 呢d濕9 二十幾缐唔好擺出來

浪費左d人的眼力